點解啲人一見到學生妹就硬晒丁但係見到港女就話狗都唔屌？？？

其實咪又係同一樣嘢

不解釋

屌！yarp野黎咋喎

搵啲靚既有咩好講，你唔搵啲柒既

貼我女朋友出黎做乜

燒支假鳩比佢

尊重下好喎ching

你比d死人我睇

條女好撚普通

好一般

大軍有咩唔好
又識特異功能
跳舞又叻